# 
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:purchase.configuration,default_:"
msgid "Default"
msgstr "默认供应商"

msgctxt "field:purchase.configuration,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "默认一级库"

msgctxt "field:purchase.configuration,medical:"
msgid "medical"
msgstr "默认体检药房"

msgctxt "field:purchase.configuration,endoscopic:"
msgid "endoscopic"
msgstr "默认内镜药房"

msgctxt "field:purchase.configuration,preparation:"
msgid "preparation"
msgstr "默认制剂室"

msgctxt "field:purchase.configuration,ward:"
msgid "ward"
msgstr "默认放射药房"

msgctxt "field:purchase.configuration,herbs:"
msgid "herbs"
msgstr "默认草药房"

msgctxt "field:purchase.configuration,overflow_sequence:"
msgid "overflow_sequence"
msgstr "报溢序列"

msgctxt "field:purchase.configuration,loss_sequence:"
msgid "loss_sequence"
msgstr "报损序列"

msgctxt "field:purchase.configuration,outpatient_service:"
msgid "Outpatient service"
msgstr "门诊药库"

msgctxt "field:purchase.configuration,hospital:"
msgid "Hospital"
msgstr "住院药库"

msgctxt "field:purchase.configuration,in_storage:"
msgid "in_storage"
msgstr "入库号"

msgctxt "field:purchase.configuration,hospital_sequence:"
msgid "hospital_sequence"
msgstr "住院序列"

msgctxt "field:purchase.configuration,outpatient_sequence:"
msgid "outpatient_sequence"
msgstr "门诊序列"

msgctxt "field:purchase.configuration,straight_sequence:"
msgid "straight_sequence"
msgstr "直送序列"

msgctxt "field:purchase.configuration,complete_sequence:"
msgid "complete_sequence"
msgstr "完成序列"

msgctxt "field:purchase.configuration,return_of:"
msgid "Return of"
msgstr "药库冻结区"

msgctxt "field:purchase.configuration,outpatient_freeze:"
msgid "Outpatient Freeze"
msgstr "门诊冻结区"

msgctxt "field:purchase.configuration,hospital_freeze:"
msgid "Hospital Freeze"
msgstr "住院冻结区"

msgctxt "field:purchase.configuration,caustic_excessive:"
msgid "Caustic excessive"
msgstr "报损报溢科室"

msgctxt "field:purchase.configuration,default_scrap:"
msgid "Default Scrap"
msgstr "报废区"

msgctxt "field:purchase.configuration,transfers:"
msgid "Transfers"
msgstr "中转库存地"

msgctxt "field:purchase.configuration,supplier_payment_term:"
msgid "Supplier Payment Term"
msgstr "结算账期"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,product_uom_category:"
msgid "Product Uom Category"
msgstr "最小包装"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,uom:"
msgid "UOM"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,stock_level:"
msgid "Stock at Supply Date"
msgstr "当前库存"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,a_charge:"
msgid "A_charge"
msgstr "件装量"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,attach:"
msgid "Attach"
msgstr "附加"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,retrieve_the_code:"
msgid "Retrieve_the_code"
msgstr "拼音简码"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,drug_specifications:"
msgid "Drug_specifications"
msgstr "物资规格"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.request.create.start,is_direct_sending:"
msgid "Is_direct_sending"
msgstr "是否直送"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "生效时间"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划时间"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,number:"
msgid "Number"
msgstr "单号"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,supplier:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,delivery_address:"
msgid "Delivery Address"
msgstr "交货地址"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,from_location:"
msgid "From Location"
msgstr "始发地"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,to_location:"
msgid "To Location"
msgstr "到达地"

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,moves:"
msgid "Moves"
msgstr ""

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,origins:"
msgid "Origins"
msgstr ""

msgctxt "field:hrp_purchase_request.CreateShipmentInReturn,State:"
msgid "State"
msgstr ""


msgctxt "field:account.invoice,amount:"
msgid "amount"
msgstr "实收金额"
